一人一個最憎男朋友鬧交會講既說話

我先 喊夠未？

你喊到好撚嘈

對唔住

又喊？

成日都咁講

點知你

我覺得你唔愛我

用😓覆每句說話
答唔知

你呀！三萬蚊過夜呀！

你想點

你好撚嘈呀 含你就含啦

你又喊咩野
又唔知發咩神經
講下道理啦
宜家係邊個錯啊

咁係我問題啦
咁你想我去認我錯咪認

去搵第二個同你含